[荃灣撚] 有無人知道邊個係九巴賊黃仲恆

荃灣周街都見到佢個名，連啲經荃灣嘅巴士車廂都比人畫左佢個名

有無清識佢？